On sait que  $E$ est le symétrique de $A$ par rapport à $D$.\\
On en déduit que $D$ est milieu de $[EA]$.\\
On a donc : $\V{ED}=\V{DA}$\\
ou encore $\V{EA}=2\V{ED}$\\
\begin{align*}
  \V{EB} & =\V{EA}+\V{AB}               &  & \longleftarrow \text{\lightfont Relation de Chasles}  \\
         & =2\V{ED}+\V{AB}              &  & \longleftarrow D \text{\lightfont{} milieu de } [EA]    \\
         & =2\V{ED}+2\V{DC}             &  & \longleftarrow \text{\lightfont Relation de l'énoncé} \\
         & =2\left(\V{ED}+\V{DC}\right)                                                            \\
         & =2\V{EC}                     &  & \longleftarrow \text{\lightfont Relation de Chasles}  \\
\end{align*}
On a donc montré que $C$ était milieu de $[EB]$, ce qui est équivalent à dire que $E$ est le symétrique de $B$ par rapport à $C$.